77遊行 好多人都話要和平示威

咁佔路唔衝玻璃係咪已經算和平
和理非而家對和平示威既定義係點

yes
潛意識中已升級

港島就夏愨道
咁九龍會係邊條路呢

廣東道？（佔唔佔都塞架啦）

紅磡個頭真係攞命，日日都咁多車

其實係....香港人真係進化左, 佔路真係基本野, 你睇下撐警
果班都佔領龍和道

夏愨大廣場

突破咗心裡關口

佔路都唔叫和平咁咩叫和平

佔路？行人路唔夠行比人逼出去之嘛

咁熱，入高鐵站涼下冷氣好過

咁依款和平示威都唔錯

紅磡海底隧道

屌 唔記得點樣先算和平遊行了

我冇野講

夏慤道最低消費
另外每多1000人佔多一條路

而家應該都只係出胡椒 算係了

都算係了

爆玻璃其實都已經好和平
未有一個國家可以去到呢個地步都未武裝革命

示威者: 狗狗防線未受沖擊 = 和平
狗狗: 未出橡膠布袋 = 和平

利申
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

市民 低消 ： 馬路
警察 低消 ： 催淚彈

人多點行都無錯

------------------------------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

彌敦道
一占應該會玩完

藍屍都佔龍和道 根本大家都做

屌 佐敦嗰邊d on9燈位 無人搞鳩佢 佢自己都會癱瘓 on9到極點

我無野講

遊行唔行馬路，叫咩遊行？
不如行轉街市當遊行丫

btw 其實有冇遊行係唔需要封路

佔路其實可以告咩不遵守交通規則

都應該算既 話晒都衝紅燈

遊蕩掛

紅磡去佐敦果段路呢
平時因為紅磡塞到核爆
如果占左真係大件事

nice

紅隧

真真

視乎人掛 好似有啲小型遊行會封一兩條線 其他可以行車

佔路唔太好 大陸人唔知你搞咩 當你搞笑 可能會兜開你

我覺得慢慢行show到msg 俾班人睇先最好 始終target 係大陸人

夏愨道都冇紅綠燈

白痴仔 自己醒水啦
民陣個邊叫到人
我地就係路線附近搵野搞啦

市民一定會支持我地
今時今日仲係度話人和平冇撚用做咩鳩

底線已不斷提高

15米內有過路設施嘅話
橫過馬路就犯左亂過馬路

夏愨道有天橋

雨傘嗰陣佔過

高速公路先係行人不得擅進

普通馬路 如果行人路有阻塞而無可行替代路線

行人在安全情況就可以過路

不要，會民意逆轉

嗰條路 無論有無人行出去 都係唔撚安全架 咪行咁撚出

高鐵站做大本營？

不如擔心收野o個d人會唔會搞事好過啦

直播見到係太多人 所以比人迫左出去
好慘呀

其實嚴格黎講, 外國人覺得衝玻璃都已經好和平

Good idea
好多人怕熱唔出嚟！

全條彌敦道

我要入高鐵站涼冷氣啊
我地有交稅起架屌

又焗又息喎。failed.

勇武抗爭就係要咁玩 你一路武力升級 民意就會隨後跟上
調返轉俾民意lead住 香港咪好似過去廿年咁

屌 如果佔彌敦道
會唔會有黑勢力揸車一鳩鏟入人群...

爆多幾次玻璃都變埋和平架啦

佔旺嗰陣咪佔過

應該要表現得收放自如

和平示威, 最多包圍 (最好無包圍)

不嬲都和平 係班狗唔和平咋

和唔和平係睇立場嘅

梳士巴利道

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

推

我無嘢講

彌敦道至廣東道一帶都好多強國人

呢個就有啲得人驚
小心洗頭艇😓😓😓

入去涼下冷氣 查詢下列車時間 去下厠所 幫襯下高鐵站食店 促進消費 咁多人去參觀高鐵站 生意一定好 派文宣 就要出面先派得 不過人多既話 你地自己互傳行程表 其實佢又阻係唔到

和理非, 武勇 交替作戰

P牌唔想單機講嘢用下腦

融入自由行,向自由行傳播革命思想,所以要和平示威.

我對77遊行的建議

我無嘢講

想試

覺得唔應該佔路
行動係向自由行解釋訴求，佔路變咗影響民生，會俾人shift focus

當然，太多人逼到出馬路就另計

佔路啲人應該接受到
而家要話俾啲人聽我地和平同勇武都得 我地控制到自己的

彌敦道尖沙咀個段會唔會大鑊D?

睇佢有冇guts九龍放tear gas
人口密度高咁多

只要夠多人，就有理由同和理非講塞爆左條路（佔路）
所以做多啲文宣呀！！！

咪係囉 一地兩檢
陣間扯你去B5 樓層就仆街

法輪功隔個星期就打鑼打鼓神早流流行彌敦道㗎喇冇事嘅

小心高鐵站
公妻可以直接拉人去中國

其實都係嗰句
人數決定一切
人少 就好似鳩嗚團咁 比人覺得係少數人搞事

宣傳單張比自由行

唔佔路連遊行都唔算

嗱，我無野講喎

佔路已成最低消費

有新map玩

______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

海防道
欄腰閘撚斷晒

咪鬼簡寫嗌

個邊多車多人 熱到暈

佔領廣東道，一齊同支那尻烏

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

pishh

又係wor

已經好忍得手
比著其他國家 一早出曬武力

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

低消啦直情

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

快啲share！！

幾好玩

—————————

我車主group啲廢老話發夢會搞高鐵
我無野好講

中話班後生仔冇性，笑到我

你睇班靚仔都冇沖立法會啦 咪比佢地佔下中 圍下狗竇囉

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

夏愨道好撚慘
幾時搞返個撐夏愨道大聯盟

我冇嘢講

btw 入高鐵站要小心
一地兩檢架

去宣傳抗爭

如果打算高鐵，應該排隊去counter問價錢

仲未有狗官死 證明我地香港人好克制
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

岩呀
突破哂心理關口

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

佔路都變和平示威
遲啲人人都勇武

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

錨定效應
界線只會越黎越高

我冇野講
我唔解鎖
我唔簽名
我搵律師
唔好兇我
兇就投訴

催淚彈唔係得一邊有

推

Push我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

但要記住催淚彈仍然係過份武力

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

句我冇野講真係好醜樣好嘔

我彈出 彈入
你吹脹呀

我無野講

爆多幾次玻璃la, 爆爆下就唔暴力

以前發夢見到舉黃紅旗都有啲不安
依家佢舉黑旗都冇乜感覺
Dllm係唔係都扔彈㗎啦收返埋啦

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

大家已經催淚彈當生菜食

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

唔佔路邊有位畀我表現和理非

佔路變成基本

教條主義得太恐怖
講粗口都唔撚比。

其實我覺得法輪功好勁，不如我用佢地既模式玩！

長洲嗰個

企同曬成日

再同你講意見接受，態度照舊

我無野講

要真和平呀!
而家輪到和理非回合
呢度講到又衝玻璃,又胡椒噴霧
會嚇到啲人唔敢出嚟
我哋今次要人數!
等中共見到我哋多人可以對大陸旅客構成宣傳作用, 先會對我哋有用!

係咪唔可以屌班差佬
一間班差佬係彌敦道射催淚彈會點

會攬炒

唔好睇人數話事
咁樣會嚇到啲人唔敢出

長洲都幾無車路可言，唔存在封路一事

唔好咁
童年回憶黎

利申：90後

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我地要和平大家企疏d 企滿條街 再舉牌就已經達到個效果 今次係其他區搞遊行試水溫

遊行路線:2分鐘路程

我冇嘢講
群眾未掌握地形之前
要齊上齊落係有困難

我們一直都是好和平

佔多次

企喺到派傳單已經足夠

人多可以好似二百萬人咁自行開路
入少就真係唔好攪呢味野 無人支持

應該過多半年爆玻璃都冇人再嘈

絕大部分上一代香港人都係勝利收割兼旁觀嘅騎牆派（偽中立）
當勇武失敗：唉！都話咗用暴力唔得架啦，你哋搞到咁普通市民點支持得落呀
當勇武成功：嘩！班後生又幾好嘢喎！又真係比佢搞得掂個政府，搞成咁個政府真係應該檢討下啦

好和平架

香港人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，單純遊行太溫和，需要佔領對抗，和理非非一定不允許的。但如果你主張衝入建築，他們就來調和，願意佔領了。

在公眾地方犯的妨擾罪等
任何人無合法權限或解釋而 ——
(23)進行任何遊戲或消遣而對居民或路人造成煩擾；或在公眾地方進行任何遊戲或遊蕩，以致在該處造成阻礙或形成喧鬧的集會；

派比自由行：

唔係講笑 而家佔領真係算和平示威 諗起以前啱啱有佔領道路依個concept個陣大家都好震驚 但而家唔佔領番一兩條路都唔好話自己係黎示威遊行

九龍區d路咁多住宅
真係放催淚

、中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

非法集結？